Title: Arte Tracks über Hacktivismus
Date: 2012-09-24 14:38
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: alanturing, arte, documentary, hacking, telecomix
Slug: arte-tracks-uber-hacktivismus

![artetrackhacking]({static}/images/artetrackhacking.jpg)

Ich schaue Arte Tracks wirklich gerne. Verpasse es aber eigentlich so
ziemlich jede Woche. Durch Zufall habe ich am Samstag die Wiederholung
gesehen und war, wie eigentlich fast immer, total begeistert. Eine Folge
die primär von Hacktivismus handelt. Wir haben Telecomix, wir haben Alan
Turing, wir haben die Black Panther, wir haben Urban Hacking...
anschauen solange es wieder in die ewigen Jagdgründe der GEZ-Hölle
verschwindet...

<p>
<object classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=10,0,0,0" id="playerArte" allowscriptaccess="always" width="640" height="410">
<param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowScriptAccess" value="always"></param><param name="quality" value="high"><param name="movie" value="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Ftracks%2D%2D6932544%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;videoId=6932544&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false">

<embed src="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml⟨=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Ftracks%2D%2D6932544%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;videoId=6932544&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false" width="640" height="410" allowfullscreen="true" name="playerArte" quality="high" allowscriptaccess="always" pluginspage="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer" type="application/x-shockwave-flash">
</embed>
</object>
</p>

